$1000 NVMe 1TB SSD 選擇

最近諗住Upgrade部機

用緊SATA既2.5" SSD 再加3.5" HDD
手痕想Upgrade NVMe M.2 SSD

$1000 Budget選擇 (做左少少功課):
1. Plextor M9Pe(G) M.2 2280 1TB 連散熱片 PX-1TM9PeG 3D TLC PCIe Gen 3 x4 NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 985
Read: 3200MB/s, Write: 2100MB/s
有Heatsink, 5年保

2. Samsung PM981 1TB HK$ 999
Read: 3200MB/s, Write: 2400MB/s
得3年保

想問下各位既意見

1. Plextor M9Pe(G) 1TB
2. Samsung PM981 1TB

比多一百上sx8200 pro

Agger
8200pro算了

做左功課都係伏野
冇錢a2000
有錢8200pro

MP510唔得?

Mp510

PM981 有咩伏？

sx8200pro 1TB $1099

五年保養 la

咁舊